半島酒店人情價

朋友就黎結婚啦，想問下咁多位巴絲 而家半島人情公價幾多啊？ 我地識左十幾年

一萬左右

蘋果日報

至少1500啦

東方

上年就係

今年公價加左一倍啦

係得半島擺都唔介意人情啦